有冇人嚟緊九月去台北讀書？

互相照應

因為入唔到香港U